連登仔之前吹既焦土戰法實現左 香港人醒左未?

點鳩樣都唔會醒
搵下錢好過

醒咗都要扮訓

佢地無阻你抗爭，但你就淨係識網上屌人焦土

班港豬唔想改變現狀, 你自焚乜都冇用, 重要俾人批評
就好似以前華工俾人賣豬仔做苦工, 你幫佢哋爭取權益, 佢哋重要叫你唔好搞咁多嘢
咁不如搵下錢好過, 有日燒到埋身就笑鳩佢哋

所有組織力量都俾中共呢幾年搞晒

仲好
打一打
根基終於打好

拿破崙的歐洲是資產階級的寒冬，卻是民族發明家的春天

焦土代表住即將步入寒冬
只需等 天降偉人東征西討北伐南侵

都未焦，出面仲係歌舞昇平喎，股市樓市升升升

有得玩好玩埋佢啦

玩完
就記得要開工

你指鍵戰根基??

香港焦左,焦土撚成功左,重會出黎講咩

香港人醒咗：都話我哋焦土派最醒
香港人唔醒：港豬真係無得救

焦土派立於不敗之地

廢柴會死，係世間法則、天理循環
香港滅絕，只係順應天命

但卻降了一個之鋒

之前又話關鍵小數沒用既? 以家又唉又西做咩